{"act_id":"136","act_libelle":"Installation cuisine complète","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"installation cuisine, installer cuisine, installation cuisine prix, installateur de cuisine, prix installation de cuisine, co&ucirc;t installation de cuisine.","act_title":"Installation cuisine compl&egrave;te","act_sentence":"<h2>Devis en ligne pour l&#39;installation d&#39;une cuisine<\/h2><p>La cuisine am&eacute;nag&eacute;e vous tente, mais vous souhaitez absolument minimiser les co&ucirc;ts d&#39;installation et d&#39;achat sans perdre en qualit&eacute; ? 123devis.com vous propose un service tr&egrave;s pratique qui vous accompagne dans la r&eacute;alisation de vos projets d&rsquo;envergure. &Eacute;tant sp&eacute;cialis&eacute; dans la mise en relation entre particuliers et professionnels du b&acirc;timent, vous pouvez facilement effectuer une demande de devis en ligne installation cuisine sur notre site. Les &eacute;tapes de fonctionnement sont simples : vous remplissez le formulaire ci-pr&eacute;sent dans cette page, vous remplissez vos coordonn&eacute;es personnelles et vous recevez jusqu&#39;&agrave; 5 devis pour votre cuisine par la suite. De cette fa&ccedil;on, vous pouvez comparer facilement les prix pour l&rsquo;installation de votre future cuisine ! Il n&#39;y a pas d&#39;engagements (vous pouvez choisir ou non l&#39;entreprise de votre choix) et vos informations personnelles restent confidentielles. Il n&#39;y a donc pas plus facile que le site 123devis.com pour demander un devis en ligne concernant l&rsquo;installation d&rsquo;une cuisine !<\/p><h2>La cuisine &eacute;quip&eacute;e sous tous ses angles<\/h2><p>La cuisine am&eacute;nag&eacute;e fait de plus en plus d&#39;heureux : toute &eacute;quip&eacute;e, elle est tr&egrave;s pratique et son aspect visuel peut s&#39;adapter facilement selon vos go&ucirc;ts. Les fabricants ont grandement diversifi&eacute; leurs offres, si bien que la cuisine toute &eacute;quip&eacute;e est devenue un &laquo; must &raquo; que pratiquement tous les particuliers peuvent s&#39;offrir, &agrave; condition bien s&ucirc;r de trouver le meilleur prix pour sa cuisine.<\/p><p><strong>On retrouve essentiellement trois types de cuisines &eacute;quip&eacute;es sur le march&eacute; :<\/strong><\/p><ul><li>La cuisine en kit. Ce type de cuisine am&eacute;nag&eacute;e est disponible &agrave; des prix tr&egrave;s accessibles ce qui permet &agrave; tout le monde de pouvoir en profiter. L&#39;aspect en &laquo; kit &raquo; permet de faciliter l&#39;installation de la cuisine, mais les services d&#39;un professionnel sont toujours appr&eacute;ci&eacute;s. La cuisine en kit est disponible en plusieurs gammes de couleurs et de mod&egrave;les &agrave; des prix tr&egrave;s vari&eacute;s. Les &eacute;lectrom&eacute;nagers sont rarement inclus dans ce type de cuisine.<\/li><li>La cuisine en kit haut de gamme. Il s&#39;agit d&#39;une cuisine en kit qui contient des &eacute;l&eacute;ments plus complexes comme un meuble central de cuisine. L&agrave; aussi les choix sont tr&egrave;s vari&eacute;s et les &eacute;lectrom&eacute;nagers sont r&eacute;guli&egrave;rement inclus. Les mat&eacute;riaux utilis&eacute;s sont aussi de meilleure qualit&eacute;.<\/li><li>La cuisine sur mesure. Plus on&eacute;reuse, mais plus qualitative, la cuisine sur mesure est con&ccedil;ue sp&eacute;cifiquement par vous et en collaboration avec des entreprises sp&eacute;cialis&eacute;es dans la conception de cuisine. Les services d&#39;un installeur professionnel sont vivement recommand&eacute;s, pour ne pas dire obligatoire.<\/li><\/ul><h2>Des installeurs de cuisine qui poss&egrave;dent une forte expertise<\/h2><p>Notre site est le partenaire de nombreuses entreprises sp&eacute;cialis&eacute;es dans l&#39;installation de cuisine. Celles-ci sont conformes avec la l&eacute;gislation fran&ccedil;aise, vous pouvez donc faire appel &agrave; leur service en toute confiance. De plus, notre site s&#39;efforce d&#39;&eacute;tablir des partenariats avec de nombreuses entreprises qui disposent d&rsquo;un tr&egrave;s bon savoir-faire et d&rsquo;une forte exp&eacute;rience dans ce domaine. Ainsi, vous pouvez avoir une enti&egrave;re confiance aux installateurs professionnels de cuisine qui vous contacteront par le biais de notre service. Ils sont localis&eacute;s proches de chez vous et disponibles pour tous types de projets. Leur savoir-faire vous fera &eacute;conomiser du temps et votre cuisine sera install&eacute;e correctement en un temps record.<\/p>","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"243":{"grp_id":"243","grp_libelle":"OBJET DES TRAVAUX","grp_criteres":{"549":{"crt_id":"549","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de travaux","crt_question":"Type de travaux","crt_affichage":"Type de travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"3","libelle":"Installer une cuisine neuve","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__new_installation"},{"valeur":"4","libelle":"Remplacer une cuisine existante","affiche":"1","sca_id":"work_type_monovalue__replace"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"4","answer_key":"work_type_monovalue__replace"},{"id":"3","answer_key":"work_type_monovalue__new_installation"},{"id":"4","answer_key":"work_type_monovalue__replace"}]},"550":{"crt_id":"550","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"},{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]}}},"244":{"grp_id":"244","grp_libelle":"DESCRIPTION DU BIEN","grp_criteres":{"551":{"crt_id":"551","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Autres","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"552":{"crt_id":"552","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface au sol de la cuisine en m²","crt_affichage":"Surface au sol de la cuisine en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Moins de 7 m²","affiche":"1","sca_id":"floor_area_monovalue__less_than_7m2"},{"valeur":"1","libelle":"Plus de 7 m²","affiche":"1","sca_id":"floor_area_monovalue__more_than_7m2"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_area_monovalue__less_than_7m2"},{"id":"1","answer_key":"floor_area_monovalue__more_than_7m2"},{"id":"0","answer_key":"floor_area_monovalue__less_than_7m2"},{"id":"1","answer_key":"floor_area_monovalue__more_than_7m2"}]},"553":{"crt_id":"553","crt_type":"text","crt_rang":"2","crt_libelle":"Hauteur sous plafond en m","crt_question":"Hauteur sous plafond en m","crt_affichage":"Hauteur sous plafond en m","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"height_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"245":{"grp_id":"245","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"554":{"crt_id":"554","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Dépose de l'ancienne cuisine","crt_question":"Dépose de l'ancienne cuisine","crt_affichage":"Dépose de l'ancienne cuisine","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"filed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"filed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"filed_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"filed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"filed_monovalue__no"}]},"555":{"crt_id":"555","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Style de votre future cuisine","crt_question":"Style de votre future cuisine","crt_affichage":"Style de votre future cuisine","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Classique","affiche":"1","sca_id":"future_kitchen_style_monovalue__classic"},{"valeur":"1","libelle":"Moderne","affiche":"1","sca_id":"future_kitchen_style_monovalue__modern"},{"valeur":"2","libelle":"Rustique","affiche":"1","sca_id":"future_kitchen_style_monovalue__rustic"},{"valeur":"3","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"future_kitchen_style_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"future_kitchen_style_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__classic"},{"id":"1","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__modern"},{"id":"2","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__rustic"},{"id":"3","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__classic"},{"id":"1","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__modern"},{"id":"2","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__rustic"},{"id":"3","answer_key":"future_kitchen_style_monovalue__other"}]},"556":{"crt_id":"556","crt_type":"radio","crt_rang":"2","crt_libelle":"Equipement électroménager","crt_question":"Equipement électroménager","crt_affichage":"Equipement électroménager","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"electrical_domestic_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"electrical_domestic_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"electrical_domestic_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"electrical_domestic_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electrical_domestic_needed_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"electrical_domestic_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electrical_domestic_needed_monovalue__no"}]},"557":{"crt_id":"557","crt_type":"radio","crt_rang":"3","crt_libelle":"Travaux de plomberie","crt_question":"Travaux de plomberie","crt_affichage":"Travaux de plomberie","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"plumbing_work_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"plumbing_work_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"plumbing_work_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"plumbing_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"plumbing_work_monovalue__no"}]},"558":{"crt_id":"558","crt_type":"radio","crt_rang":"4","crt_libelle":"Travaux d'électricité","crt_question":"Travaux d'électricité","crt_affichage":"Travaux d'électricité","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"electrical_work_needed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"electrical_work_needed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"electrical_work_needed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"electrical_work_needed_monovalue__no"}]},"559":{"crt_id":"559","crt_type":"radio","crt_rang":"5","crt_libelle":"Travaux de revêtement de sol","crt_question":"Travaux de revêtement de sol","crt_affichage":"Travaux de revêtement de sol","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez le type de revêtement","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"floor_coating_work_type_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_coating_work_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"floor_coating_work_type_monovalue__no"}]},"560":{"crt_id":"560","crt_type":"radio","crt_rang":"6","crt_libelle":"Travaux de peinture","crt_question":"Travaux de peinture","crt_affichage":"Travaux de peinture","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"oui","affiche":"1","sca_id":"painting_work_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"non","affiche":"1","sca_id":"painting_work_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"painting_work_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"painting_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"painting_work_monovalue__no"},{"id":"0","answer_key":"painting_work_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"painting_work_monovalue__no"}]},"1600":{"crt_id":"1600","crt_type":"radio","crt_rang":"7","crt_libelle":"Niveau de gamme souhaité?","crt_question":"Niveau de gamme souhaité?","crt_affichage":"Niveau de gamme souhaité","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":null,"crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Premier prix","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__entry_level"},{"valeur":"1","libelle":"Moyen de gamme","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__mid_range"},{"valeur":"2","libelle":"Haut de gamme","affiche":"1","sca_id":"range_level_monovalue__high_end"}],"crt_obligatoire":"0","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"range_level_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"range_level_monovalue__entry_level"},{"id":"1","answer_key":"range_level_monovalue__mid_range"},{"id":"2","answer_key":"range_level_monovalue__high_end"},{"id":"0","answer_key":"range_level_monovalue__entry_level"},{"id":"1","answer_key":"range_level_monovalue__mid_range"},{"id":"2","answer_key":"range_level_monovalue__high_end"}]},"967":{"crt_id":"967","crt_type":"textarea","crt_rang":"8","crt_libelle":"Description complémentaire","crt_question":"Indiquez toutes les informations complémentaires importantes pour que nous puissions traiter au mieux votre demande","crt_affichage":"Informations complémentaires importantes","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"246":{"grp_id":"246","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"561":{"crt_id":"561","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"},{"id":"10","answer_key":"delay_monovalue__undefined"}]}}},"794":{"grp_id":"794","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1777":{"crt_id":"1777","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Etablir mon budget","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__budgeting"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__budgeting"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"},{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__budgeting"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}